[發夢前線] 有時覺得 自己係出面打生打死 究竟為d乜

自己係出面打生打死 周圍既人卻無動於衷
會開始反思 自己做咁多到底為咗咩
班fd 你有你抗爭 我有我happy 真係覺得好心涼
以前玩開個班都開始疏離 佢地口話淺黃 實際內心唔理出面發生緊乜事
或者每個人都有自己生活困難 但一到夜深人靜 就會覺得好孤獨
彷彿自己先係活係平行世界果個 不斷質疑自己到底為緊乜而奮鬥 而努力
真係好想離開香港 係第二個地方重新開始 忘記所有過去

革命從來都係少數人做嘅事，今日嘅犧牲，係為咗下一代嘅未來。無辛亥革命嘅話，大家都仲做緊清朝人咋。雖然咁講，但我完全明你感受，攰就休息下啦！

真 發夢早幾日真係暴動邊緣 死過返生咁 已經冇力再發夢

手足頂唔順就休息吓
我都休息咗一個禮拜 sor
但我地無回頭路
加油 共勉之

唔好放棄啊
仲有好多人陪你一齊發夢

我明，淨係食少一餐元氣都唔得......

agree但我都唔會放棄，休息夠

個班真係豬來

我都有同你一樣既諗法
但呢班係平行時空生活既人係咪一啲都唔重要
重要既係場上既戰友！

唔好拋棄出面打生打死既戰友！街頭再見呀手足

問自己，自己清楚知道為乜就得，憑心去做

幫 香港中下層既後代爭取民主同抗警暴， 加油
（但唔好信釋放所有義士呢樣野， 只係口號黎）

真呀屌

為咗乜？
最初係為公義
唔想香港咁快沉淪

由香港人加油，撤回
到五大訴求
到黑警還眼
到黑警還命
親北京組織日日打人，斬人
到黑警死全家
721,831
有手足被劏肚
到被捉就被酷刑
新屋嶺有女女被姦，手足被殺
變到日日有屍體
仲有大量被爆眼，爆頭

不斷加速軍政府化，香港新疆化
empty R 同周圍裝晒新疆CCTV

親北京組織日日非禮，popo專捉女女去差館
到全港二噁英超標

攬炒巴同我要攬炒已經表達得好清楚

巴打攰就休息下，加油

唔開心咪上連登圍下爐lol
會好d 既

眼見班人口講支持
然後每日返工 story開party唱K

唔知樓主有冇睇過套戲叫雲圖
有好多野我地爭取未必由我地享受到成果
可能最尾係由我地下一代，甚至下下一代去收成
但係點都要有人企出黎

安慰唔到只想畀啲溫暖你

現行攬炒方法需要大量人物物力
可行性低 現實中冇咁多甘地
最後就係少數人巨大付出而冇回報

你諗下仲係poly入面嗰d比你更絕望

明你 我都有咁諗 有啲迷

我明 共勉之

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

好明 但次次出到黎見到咁多手足
就知道原來 仲有好多屋企人同朋友